問功課環節（求高人指教）

咩language ladder?
唔同牌子既plc唔同commend wor